[求救]搭車跌左iPhone入唔到遺失Mode

女朋友唔見左iPhone，時間大概係搭車個陣，
嘗試過入Find my iphone但發覺個apple id鎖左入唔到
而家除左報警係咪無其他方法救機?

畀人熄咗機

可能已被拆機

有冇用icloud backup? 有就買過一部新機，recover backup

嚴重黎講 係乜野方法都救唔到機
Find my iPhone 都係幫你lock住 叫做得物無所用咁解

問題係而家個Apple ID鎖左，要等3日先可能開得返個account

警就報左，唯有等聽朝去深水埗碰下運氣